二戰果時做傘兵既死亡率有幾高？

德國傘兵死得太多 希特拉都下令唔再玩大型空降傘兵
實質上做傘兵係空中等緊跌落黎既時候係咪九死一生？

佢地拎錯左書包姐

等同炮灰

經過完防空砲死唔去， 重要慢慢飄落嚟， 諗起都覺得絕望

空降唔係唔打乜

睇你去邊個灘
二戰嗰時都唔係個個好似諾曼第咁

點解以前啲人咁純, 家國搵你笨7都狗衝

仲等打仗 係我就一早移民

驗眼.jpg

Watch A Bridge Too Far